尋晚夢見女朋友有咗

但瞓醒自己根本冇女朋友啊